{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라포하임키즈풀빌라H동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 アクアプレイゾーンと屋内プールをご利用いただけます。 アクアプレイゾーンは午前11時から午後6時まで無料でご利用いただけます。 プールを利用する場合、別途料金である5万ウォンを支払わなければならず、なるべく水着またはラッシュガードを着て利用することをお勧めします。 プールはぬるま湯で運営され、天候や気温によって水の温度が調節されます。 プールの利用は事前に予約してください。飲酒後の利用やダイビングは禁止されています。 子供や乳幼児は救命胴衣を着用し、保護者と一緒に利用しなければなりません。 バーベキューはルーフトップ屋外バーベキュー場や屋内バーベキュー場でのみ可能で、レンタル料や利用料がかかります。 予約及び利用時の注意事項で、予約の重複が発生することがあり、利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。予約変更時に手数料が発生することがあるという点です。 キャンセルする場合、キャンセル払い戻し手数料が策定される場合があり、最大人数を超えて入室する場合、入室及び払い戻しはできません。 また、チェックイン及びチェックアウト時間は部屋によって異なる場合がありますので、ご注意ください。 破損や紛失、ペット同伴に対する制限事項もあり、当日ご予約後の当日のご利用の件は不可能になることがあります。 最後に、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができないので、この点に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "アクアプレイゾーンは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "アクアプレイゾーンは午前11時から午後6時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "プールを利用する場合、別途料金である5万ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールの利用は事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような温度で運営されていますか？",
            "answer": "プールはぬるま湯で運営され、天候や気温によって水の温度が調節されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはルーフトップ屋外バーベキュー場や屋内バーベキュー場でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用にはレンタル料や利用料がかかります。"
        },
        {
            "question": "予約変更時に手数料が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約変更時には手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルする場合、払い戻し手数料が発生しますか？",
            "answer": "キャンセルする場合、キャンセル払い戻し手数料が策定される場合があります。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失に対する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、破損や紛失に対する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約をキャンセルした場合、キャンセル払い戻し手数料が発生する場合があり、払い戻しはできないことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 454
    }
}